雖然係大陸人 但係佢哋啲見解可能有參考價值

情况危急，中共已经准备动手了，还要“合理非”下去么？ - 新·品葱

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

班狗識聽人話一早反左啦
個個咁撚柒高人工仲要唔洗做咁
咁嘅工邊到搵？